\documentclass[a4paper, parskip=full, bibliography=totoc]{scrartcl}
\usepackage[top=3cm, bottom=3.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}   % document dimensions
\usepackage[utf8]{inputenc} % use utf8 file encoding for TeX sources
\usepackage[T1]{fontenc}    % avoid garbled Unicode text in pdf
\usepackage[german]{babel}  % german hyphenation, quotes, etc
\usepackage{graphicx}       % provides commands for including figures
\usepackage{csquotes}       % provides \enquote{} macro for "quotes"
\usepackage{hyperref}       % detailed hyperlink/pdf configuration
\usepackage{nameref}
\usepackage{xcolor}          % pro­vides colour man­age­ment
\usepackage{tabu} 
\usepackage{array}
\usepackage{listings}
\usepackage{tcolorbox}
\usepackage{microtype} 
\usepackage{enumitem}
 
% \usepackage[backend=biber]{biblatex}
% \addbibresource{References.bib}
 
\hypersetup{                % ‘texdoc hyperref‘ for options
  pdftitle={Implementierung},
  pdfauthor={Julius Häcker, Moritz Leitner, Nicolas Schuler, Noah Wahl, Wendy Yi},
	bookmarks=true, 
}
\graphicspath{{../Figures/}} % Setting the graphicspath

\title{Implementierung}
\author{Julius Häcker, Moritz Leitner, Nicolas Schuler, Noah Wahl, Wendy Yi}
\makeatletter

\newcommand{\name}{\textit{ARGOS} } % name of product
\setlength{\tabulinesep}{0.5em}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}


\definecolor{mintgreen}{RGB}{50,161,137}
\definecolor{frenchblue}{rgb}{0.0, 0.45, 0.73}

% Kopf- und Fußzeilen
\usepackage[automark,autooneside=false,headsepline=0.5pt,footsepline=0.5pt]{scrlayer-scrpage}
\addtokomafont{headsepline}{\color{mintgreen}}
\addtokomafont{footsepline}{\color{mintgreen}}
\addtokomafont{pagehead}{\normalfont}

% Bisherige Einstellungen für Kopf- und Fußzeilen löschen
\clearpairofpagestyles

% Auf der linken Seite den Dokumentnamen, auf der rechten die aktuelle Section anzeigen
\ihead{\@title} 
\ohead{\rightmark}

% Zentriert die Seitenzahl ausgeben
\cfoot*{\pagemark}

\begin{document}

% begin content
\include{./chapters/Titelseite} 

\tableofcontents
 
\include{./chapters/Vorwort}
\include{./chapters/Probleme}
\include{./chapters/Aenderungen}
\include{./chapters/Testen}
\include{./chapters/Implementierungsplan} 

\end{document}
